中秋燈謎大會

每日一條，冇獎問答
題一：唔洗做嘢又唔洗讀書
猜一職業

狗

上題答案：黑警

題二：marvel 超人。 猜一兵種

反應冷淡，此po已完